捉到連登2隻死黑警

依家冷氣軍師都有機會被捕

留意最後果幾頁，果兩隻黑警鍥而不捨推左幾百次，目的就係想製造寒蟬效應，想嚇怕連登冷氣軍師

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

唔排除係同一部電腦2個ACC, 每次兩個acc推post時間好接近

請留意我嘅反攻大陸post無乜負皮，但針對狗嘅post好多負皮

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

及

咩年代，仲用魂初弒做名

班mk狗係改開依啲名架啦

push